收到啲咁嘅圖，有動作？

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

永久關撚咗佢啦 屌

似皇崗
家下係咪得返深圳灣